點解無人一個未來人，預言武漢肺炎

笑4

因為講咗就唔準

天機。。。不。。可洩。。漏。。。

正正就係因為有未來人
先會出現原本唔會有嘅支肺
蝴蝶效應

講左會比共產黨滅口

前兩日睇返back to the future，未來唔係確實既
可能武肺就係一個未來黎既武漢人帶過黎